六絕月 會遲到 還是會缺席

本人經過深思熟慮 苦思良久得出了以下幻想
六月走勢應為先高後低
跌浪可能出現在月尾
在眾人放下警戒心時
才是下跌的好時機

遲到

缺席